拜登當選湯家驊最開心

特朗普孤注一擲 從來沒有顫抖

拜登係咪證明左11哥都有出頭天嘅一日

落力特朗普，得不到分數

一齊玩幻幻

老失認同

其實十一哥佢最開心，洗撚你講～

大家都係11哥

my bro

無限♾幻幻

退东拎綠咭 玩幻幻